{
  "data" : [
    {
      "question": "Любимая фраза далеков?",
      "firstVariant": "Стереть!",
      "secondVariant": "Уничтожить!",
      "thirdVariant": "Съесть!",
      "answer": "Уничтожить!"
    },
    {
      "question": "Страсть 11 Доктора?",
      "firstVariant": "Прическа",
      "secondVariant": "Подтяжки",
      "thirdVariant": "Бабочки",
      "answer": "Бабочки"
    },
    {
      "question": "При каком Докторе умерла Ривер Сонг?",
      "firstVariant": "9",
      "secondVariant": "10",
      "thirdVariant": "11",
      "answer": "9"
    },
    {
      "question": "Кто пострадает от Плачущих ангелов?",
      "firstVariant": "Доктор",
      "secondVariant": "Эми",
      "thirdVariant": "Вы",
      "answer": "Вы"
    },
    {
      "question": "Какой Доктор последний при шоу-раннере Моффате?",
      "firstVariant": "11",
      "secondVariant": "12",
      "thirdVariant": "13",
      "answer": "12"
    },
    {
      "question": "Каких Докторов два?",
      "firstVariant": "9",
      "secondVariant": "10",
      "thirdVariant": "11",
      "answer": "9"
    },
    {
      "question": "Кто из спутников был знаком со всеми Докторами?",
      "firstVariant": "Эми Понд",
      "secondVariant": "Роза Тайлер",
      "thirdVariant": "Клара Освальд",
      "answer": "Клара Освальд"
    },
    {
      "question": "Как зовут известную дочь Доктора?",
      "firstVariant": "Дженни",
      "secondVariant": "Сьюзан",
      "thirdVariant": "Донна",
      "answer": "Дженни"
    },
    {
      "question": "Какой Доктор умер более, чем один раз?",
      "firstVariant": "10",
      "secondVariant": "11",
      "thirdVariant": "12",
      "answer": "12"
    },
    {
      "question": "Инструмент 12 Доктора?",
      "firstVariant": "Звуковая отвертка",
      "secondVariant": "Звуковые очки",
      "thirdVariant": "Звуковой нож",
      "answer": "Звуковые очки"
    }
  ]
}